月入萬6 洗幾多先為之洗得大?

如題

萬六

萬六或以上

六萬

食M 記加大

點駛都大，根本唔夠駛，點都要慳住慳住駛

利申：月入16500

講講你俾幾多家用 係住屋企定租供樓先

人人定義唔同，低人工，2皮或以下，洗超過65%叫大洗。高人工，2皮以上洗50%叫大洗。呢個我定義既

我覺得洗左一半或以上已經算大洗

同你差唔多
不過物慾好少
最大洗費係家用同交通費

萬9

得萬六..做譚仔？

超過6000蚊

唔係睇洗幾多, 係睇你剩到幾多。因為有好多生活必要開支無得避。

每個月剩到3成人工算ok
剩到一半叫好好
無剩既話好危險
如果用多過收入，仲清唔到卡數就仆街

住屋企 我俾$7000

啱啱fg咋 死老餅

但有時都好想買啲嘢獎勵下自己
但每次禁錢嗰陣就好肉赤

好膽心自己會唔會 因為近排物慾好大

你好感性

搵19k使12k唔算大使
搵22k使12k就算大使？

其實好正常，我啱啱出嚟做野都係洗好多錢，好彩當初有月供基金，個個月都供少少，唔係既話頭兩年份糧完全無淨

有冇女朋友?
洗唔洗儲錢買樓?
如果兩樣都係否, 負擔就細好多, 洗多幾千蚊都唔算大洗。

而家係單身

$1000

咁即係月入九千啦

乜撚嘢啊戇鳩仔

你要比7000屋企，咁咪即係得9000用

我有秘撈

咁你就咪撚話月入萬6啦
你到底知唔知咩叫月入

搵兩萬以下既人冇資格講洗大
預算有得剩，但因為自己物慾洗多左先叫洗大
你衣食住行家用完仲有得剩咩？

開源>節流
搵得少就係對你光陰既大洗

而家d 人真係連中文都未撚識

搵16500 一年去兩次旅行 每次用成個月糧 女朋友生日又要去迪士尼玩又駛幾千 平時個個星期同女朋友食成千蚊 點儲錢？

我都係搵16.5k 無女 日日on99返工放工

樓主係咪有少少輕度智障?

月入萬六 洗撚晒咪得果萬六囉 算鳩數啦

搵萬六
3500家用
4000供股票
剩低就食飯搭車出去玩

得萬六有啲難大洗食餐好嘅都難啦

同女朋友分手

唔計家用
用超過七成已經好大洗

重度

唔洗比家用既話 好夠洗

剩到超過60% 先至算係多, 個人認為....

樓豬係FG 可以試下月儲8K 唔計雙糧 Bonus
頭三年 已經接近30萬
之後如果人工再高 先認真D再月儲2萬

師兄我同你一樣

最閉就要 不過父母恩呢啲嘢

儲唔到三分一已經叫大洗

我放工仲要秘撈

我月入4000, 不過老豆比零用錢有1m

平均一個月獎勵自己1k可接受，多過1k我覺得叫大洗

雖然啲對答令樓主睇落好戇尻
但係肯比7k家用
FG就收工去秘撈
我都幾撚佩服樓主

多謝師兄欣賞
今朝瞓身無睇清楚就亂答

sorry囉 今朝起身個腦仲未function到
你而家問我IQ題我都即刻秒到你啊

定義唔同就一定要跟你 惡過共狗

你老母智障俾野狗屌完就生咗你出嚟

我重你老母個柒頭皮 死咗俾狗屌

月入萬六？ 一定非八大文科啦

本身都淨係覺得你比較蠢，點知聲稱訓醒都仲未知自己錯乜，比人屌你重度智障就正常啦，仲學人還拖
用下你個腦啦，邊撚個得閒理你有無秘撈，你講得月入就包晒你收入啦

認真撚 打咁多字 真人一定嚇窒死啲女嘅死毒男

不要再說了

仲要咁撚唔知醜 錯左仲死雞撐飯蓋
真係可憐 你就真係共狗啦 一錯再錯

咁你只要出街搭車就好大駛

你未計強積金

秒

你老母俾共狗屌

月入萬6比7K 屋企, 樓主都算乖仔
搵多你倍都係比緊7K

月入萬6比7K 屋企, 樓主都算乖仔
搵多你一倍都係比緊7K

洗3分一已經叫大洗啦
基本上一份人工 分3份
一份儲
一份家用 卡數 電話費 保險之類
一份日常用

7k家用係比太多
當我冇講過

諗點節流不如開源 你慳極都係萬6
你識洗d錢投資技能落自己再 start a business 到時你可以搵既錢係無限
而家資訊咁發達 大把資訊guide 你開始
不過要睇你做化啦 好多人一句攰 冇時間就收你皮

唔夠人講就講人老母
所以話你真係無撚用

你老母生出嚟就係俾我話

多謝師兄讚賞

無得救
上面話你重度智障真係無錯
Fg都同啲傻鳩小學雞一樣